點解香港政府可以咁撚串 點解香港政府可以講你再點遊行 政府都唔會再有回應

屌你老母 聽完個一句 我真心屌你老母
除左屌你老母 香港人重可以講咩
點解香港政府可以講明 唔會理會市民

我屌你老母

that's typical CCP

佢咪唔好回應囉
不如話佢唔應機仲好
有咁大煲咁大
同你地實行攬炒

民主既重要性

點解佢夠膽講得出口

因為香港政府係由地產商同黑色勢力支撐, 唔係遊行班人

槍都夠膽開 點解唔講得 要求解放軍支援都講good idea 啦 差在未講變香港省

個個星期都同佢玩

我仲係唔明點係要遊行去無人應既地方

係咪要200萬 武裝 同香港政府死過
香港政府先會再作出回應？

唔係真係要當佢戰俘咁捉佢返去先傾呀
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

係佢樓下和理非一次, 200萬人淨係大叫佢地腳震啦
最好嚇到佢地道走難咁

最撚驚佢回應我地
要繼續煲大直至獨立

臨時政府

Cls

其實政府都無撚用，不如成立新政府接管現有各部門

歷史話比我地知
只要唔理你就得
一萬幾千人差佬搞得掂
一二百萬人泛民自然會水你鳩行
萬試萬靈

你唔係覺得而家柒婆話到事掛，如果佢聽日答應晒d訴後，我諗佢後日已經著草去英國

如果遊行唔係迫佢，咁比邊個睇？

唔錯呀
明確地話比和理非聽「你點行我都唔會理架啦」

中央堅決支持林鄭柒婆依法施政
香港政府冇得揀 傀儡而已

西環